各位巴打覺得女仔做咩職業最吸引？

雞

幼教？

估到有人咁問

其實幼稚園老師好粗魯

答

運動員

靚女䜘士係幾正既

護士
小學/幼稚園老師

如果變左肌肉人就

av女優

it

言語治療師

學生

女人唔打針有乜可能變肌肉人。。

跳舞

瑜伽

無拉筋既女人腳瓜好大

契約妻子

感覺好女強人

ol

飛雞

本來就係稔住入嚟咁答

次次去親醫院啲護士都又矮又肥又串又惡

雞 全部都係雞

職業冶療 醫生
牙醫 物冶 飛機師
利申 不是

總統

靚

好有氣質

雞真係好吸引咩？

又係女強人系列

Dancer

聽名都有距離感
題外話 覺得男仔做工程師好吸引

幼師絕對唔係最吸引
定係我識嗰個太粗魯 講哂粗口咁款

甜品師

寫野有關既女仔
大學識有個女仔讀寫作
見佢坐係coffee shop用notebook專心打文, 好吸引

老師

馴獸師

HR

同意
利申:幼師

睇下邊隻工程

第一次聽

肯日曬雨淋既工